（度縮）匯豐Payme將提升增值及轉賬限額，信用卡除外

匯豐銀行旗下個人手機轉賬服務Payme將會提升增值及轉賬限額，

每月增值限額將會自5,000元提升至30,000元，惟只限匯豐銀行戶口持有人，用戶提供住址證明更可提升至50,000元。

不過其中信用卡增值額度最高仍限於5,000元，.......由於匯豐需要對信用卡增值作出補貼，因此沒有計劃提升信用卡增值的額度。

起碼無減

每年個限額唔加有咩用

即係個app可以畀你儲到5萬蚊落去

係呢個moment, V7真係完勝

hsbc 真係好短視
人地燒錢爭 market share
佢上年就自動減增值額
又 cancel 埋賺分 d 人嘅 account
人地支拿寶同we7 又有商戶優惠
payme 只係 p2p 憑咩咁自大

佢咪憑自己係香港第一大行咁自大。

利：用佢純係每月月頭拎信用卡積分。然後封印。

same here

Simply cash每個月禁兩禁派$75
何樂不為

咪係, 大數據都好值錢呀